[喜訊]大陸新聞開始瘋傳香港大部份商店賣假貨

商場專柜, 化裝品, 藥店都係假貨重災區

希望佢地以後唔好再黎

聽聞依家大陸打假貨
所以d商戶驚到通通入正貨

抵制香港

唔好再黎呀

快點抵制香港

不嬲假咖啦，係你班大陸豬先當真

4月訪港旅客按年升11%

文章日期：2018年6月1日

【明報專訊】政府統計處昨公布零售數據的同時，旅遊發展局亦公布最新訪港旅客數字，今年4月整體訪港旅客有逾530萬人次，較去年同期增加11%，連續3個月上升。當中內地旅客升15.2%，達405.6萬人次。不過，外地旅客人數則略為下降，4月非內地旅客人數為約124.6萬人次，按年減少0.7%。受復活節假期帶動，4月過夜及不過夜旅客人次分別增加5.7%和15.8%。

在短途地區方面，雖然日本及台灣旅客數目分別升15%和3.4%，但印尼、菲律賓、泰國和新加坡則分別下跌14.7%、9.3%、4.3%和4.1%，拖累短途地區市場旅客數量按年跌1.9%至71.5萬人次。而長途地區市場旅客數量錄約45.9萬人次，升0.2%，當中美國、法國和加拿大升6.3%、5.1%及4.7%。至於新市場方面，俄羅斯和越南旅客量均上升20.5%。

非內地客跌0.7%

累計今年首4個月訪港旅客人次達2091萬，按年升一成，當中內地旅客的增幅最為顯著，旅客量按年升13.2%至約1623.7萬人次，非內地旅客人次約467.4萬，與去年相若。

香港人民喜迎假貨
中國恐成最大贏家

link？？

純文字討論